Slam Dunk最型既角色係水户洋平

完勝所有籃球員

最強爛仔